解放軍入港最大得益者

解放軍入港的最大得益者將是帶頭示威的一群...如黃之峰,岑子杰等人

他們將逃到美國,成為美國的政治工具...由美國供書教學,食住玩全包....一直到老死

而其他衆留港食糞...

請善用起底及不推文回覆功能

打開「不推文回覆」功能

然後 block 撚7依隻on9中聯辦狗仔

Bye 自己玩單機啦